有冇人可以整番張電影poster

個封面係一支飲管，關於支飲管點樣毀滅地球
好似將eva啲使徒變造飲管怪咁

有冇

冇呀on9
自己整啦